男朋友話想我做雞 幫我搵客

佢話見住個個男人俾錢先有得屌
佢就可以免費任屌好滿足

幾錢一q

會窮

米六男人我嫌矮

一係再矮啲到米5 含到撚都可以考慮

屌你老母 米六唔上唔落 收鳩皮啦撚樣

利申：米7或以上

你唔做舞女我邊有錢？ 我冇錢點養你呀

五含到撚你兩米高

80

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第137條，任何人明知而完全或局部依靠另一人的賣淫收入為生，就是犯法，最高刑罰可被判監禁10年。

控罪的要素是收取明知是從賣淫行為賺取的金錢，或者明知娼妓以賣淫賺取收入，仍然依靠娼妓維生。這項控罪有時簡稱為「依靠娼妓維生」，貼切描述罪行所指的寄生蟲行為。第137條列明「任何人」，意即犯案者可以是男性或女性。純粹收取娼妓的金錢，例如收取膳食費或住宿費，並不足以構成干犯第137條所訂明的罪行。法庭必須考慮被告與娼妓之間的關係，以及被告在甚麼情況下收取娼妓的金錢。控方必須證明，被告知道自己完全或部分依靠他人賣淫的收入維生。

根據第137條，控方可依據以下三個個別情況，證明被告違法：

證明被告與該娼妓同住；
證明被告慣常地身處該娼妓的工作場所；
證明被告控制、指示或影響該娼妓的一舉一動，以顯示被告正協助、教唆或強迫娼妓賣淫。
如果控方能證明上述任何一個情況存在，法庭便會假定被告明知而依靠他人賣淫的收入維生。

想

依靠賣淫為生

第200章 《刑事罪行條例》 第131條 導致賣淫
(1)任何人 ——
(a)促致另一人在香港或外地成為娼妓；或
(b)促致另一人離開香港，意圖使該另一人在外地居住於或經常出入於經營作賣淫場所的處所、船隻或地方；或
(c)促致另一人離開她或他在香港的經常居住地方，意圖使該另一人在香港或外地居住於或經常出入於經營作賣淫場所的處所、船隻或地方，目的在於賣淫，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。

第200章 《刑事罪行條例》 第130條 控制他人而目的在於使他與人非法性交或賣淫
(1)任何人 ——
(a)窩藏、控制或指示另一人，意圖使該人與他人作出非法的性行為；或
(b)窩藏、控制、指示或影響另一人，目的在於或旨在使該人賣淫，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。 (由1991年第90號第10條代替)

同個官講

記者朋友我係靜靜地浮游在清空

做乜撚野姐你

屌你 靜啦仆街

咁你話你成層樓高都得啦

咁你依家究竟做唔做雞先？

依家要訓教，唔做啦

渣ga

夜訓會陽萎架

我想同你出街

唔識你

你黎含下咪知我係咪陽痿囉